奶共英國首次有人確診武漢肺炎

UK confirms its first coronavirus cases

Two patients from the same family in England have tested positive for the coronavirus, according to the country’s chief medical officer.

In a statement Friday, England’s Chief Medical Officer Chris Whitty said that the patients were now in the care of the country’s National Health Service (NHS).

“We can confirm that two patients in England, who are members of the same family, have tested positive for coronavirus. The patients are receiving specialist NHS care, and we are using tried and tested infection control procedures to prevent further spread of the virus,” he said.

Whitty added that his team was “working rapidly to identify any contacts the patients had,” in order to prevent further spread.

No information was given on where in the England the patients were from.

The statement said the NHS in the United Kingdom had been preparing for U.K. cases of the new coronavirus strain and had put in place measures to respond.

“We are continuing to work closely with the World Health Organization and the international community as the outbreak in China develops to ensure we are ready for all eventualities,” the statement added.

Following the release, Europe’s bluechip Stoxx 600 shed its morning gains to sit around 0.1% lower. Shortly before 10 a.m. London time, the FTSE 100 was lower by around 0.5%.

At the moment a special quarantine unit for returning U.K. visitors from the Hubei province in China is being set up in the North West of England.

On Friday, China’s official tally reported that the country had 9,692 confirmed cases of coronavirus and 213 deaths.

脫歐後第一份大禮

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

中共大禮

除咗日落仲擁有埋肺炎

今晚先脫，所以嚴格嚟講未脱